邊度有得買呢件off white

唔要假野。。

外國網搵下

唯有係咁 我想睇下香港有冇人知邊度有嘛 唔緊要我上網搵搵 謝謝 網上我怕假姐

兩千銀買件咁既野真係唔太識欣賞

佢個市場定位係咁

羅湖商業城 女人街 花園街

唔買假

知道你好好人、有心幫，但是 你買iphone 也不會去買山寨啦 是咪先

有無去off white店睇下？再唔係IT都可能有

嗚呀 呢件唔係買黎著 買黎送人 朋友生日

Off white 店無 我聽日行下it sin

Facebook group

上外國網買平過係香港垃圾IT好多 香港買起碼貴三四百

唔識買不如唔好買

死mk仲買off white